[BL]召喚腐男腐女hehe!!!!竟然全部都係淫0討論區 (26)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

淫0

我等緊半點bb開但又未見有

雨bb

繼續潛一潛睇novel

ko b

又有新post

佢一個鐘前先上水，邊有咁快

說什麼，你也是淫0

係喎以為頭先吹水佢係在場

瓶邪

啱啱見到不要個膠po

最近睇緊小說，強攻強受真係好正

鬍鬚蕉

咩po

蕉b

我都有睇

好耐冇上水 近排你地j緊咩
有冇鬍鬚佬推介

蕉B
你去咗邊？奈B PO咗好多鬍鬚佬都引唔到你上水

你喺邊度搵d咁既gif

真係好正呀
雨B係睇緊原著？最近做咩咁少上水

侵侵 侵侵侵侵

有啲不安

茶b
返工返到隻狗咁冇時間上黎
係咪好似上面張gif咁
嚇到我又想深潛

超級不安
但又笑咗

望望吓左邊個樣好得意

唔係睇瓶邪
係睇緊另一本連載既文，仲追緊另一篇情敵變情人
專心睇書唔得閒上水

上面有兩個鬚鬚都嚇到你

之前貼個D好正常……
應該話係你地會覺得好正常
D鬚多到可以變地拖

公司個肥婆有冇蝦你

右邊仲伸脷

都係連載

俾人蝦嗰個好似係獨行b

侵侵

記錯

你地全部都要比我蝦

乖 留低

就憑你

個笑話幾好笑

不要同半點先得 我哋就諗吓好

鬚鬚地拖正呀

說個笑話
侵侵蝦人

妹妹 ？

乜原來我有喺度講過咩
冇理佢喇 而家返得幾開心

你哋鐘唔鐘意睇懸疑推理bl小說
呢d書先多強強，岩我懸疑口味

唯有貼返d正常d

整多幾張 畀啲誠意

係咪同經理有路個肥婆？

我以為係獨B
定蕉B公司都有肥婆

不要bb muak

原來間間公司都有肥婆蝦新仔
我仲諗緊自己幾時有喺度講過

肥婆

仲以為你又要「你地蝦我 」

我最鍾意睇呢類，但覺得BL類寫得好睇好少
所以一直都剩係睇耳雅，但最近犯罪心理都寫得好好
仲有冇推薦？

咪住 唔係獨行b講㗎咩?
定蕉b都有同一件事發生

見你咁有誠意 我就留低啦

呢度D男性都鍾意欣宜

講還講⋯⋯

cat girl

落雪傻仔 (大力拍打)

奈巴同不要為咗欣宜女神隻揪過

耳雅冇睇過，其實我對當紅作家既作品冇乜興趣，唔知點解
默讀聽講都係呢類

呢個真係講還講呀

今晚灣仔球場隻揪

打你patpat

其實priest d文虐唔虐？默讀我聽人講虐所以冇睇
我幾鍾意耳雅D文，但一直唔覺得佢當紅，可能佢太低調
不過佢隻貓好可愛真係好可愛

會員限定

cd rom無份

想睇就落7仔買acc

我地去幫拖
係拖走肉丸

頂你呀要B

綁起佢，然後辣椒塞蘿柚

耳雅算紅，但應該冇priest咁紅
默讀冇聽過虐，只係聽好多人講話好好睇

redneck思維真野蠻
留返同你d地盤佬同mk朋友郁手郁腳到夠

肉丸粒lin好敏感 捉左之後建議試下玩

慣左

你郁手先喎，我仲未郁手，講粗魯仲唔係你

個陣犯罪心理同默讀諗住二選一先睇一本
睇D評話睇默讀睇到喊
搞到即刻唔敢睇

捉左後搵件仔仔開佢菊花

淫蕩

好睇到喊下嘛

因為我係蝦你 所以唔粗魯
但隻揪係你會還手, 所以你就粗魯

搵人輪肉丸

一早比我開左

淫過淫婦

我斯文人，唔郁手，同你打機隻揪

輪到佢菊花殘

ko b你同奈巴 d gif

嘿嘿嘿

係攻受慘到喊
話睇犯罪心理輕鬆過默讀，睇完默讀會好難過
但我睇簡介屬性唔似係慘

做咩咁多黑人GIF

原理就好似
警察打市民係維持治安, 市民反抗係暴動

佢都幾大食

點解我冇聽人咁講過既
我只聽人不斷講好好睇，唔瞓覺都要睇，同埋推理劇情好正咋

咁要幾多個先滿足到佢

要B你做咩咁膠

我都想睇唔瞓覺都要追落去嘅小說
好似好耐冇試過
去睇下priest其他書先，之前睇過山河表裡但冇晒印象

真係聽到好多中國讀者話唔瞓追書係默讀，一日就睇完

真係聽到好多中國讀者話唔瞓追書睇默讀，一日就睇完

悶

同埋望到班人咁樣真係好好笑

好好笑

送俾你

浮上水留個名

要b個膠po好好笑 咩事

列入書單

睇佢回覆好膠好好笑

耳雅嗰四本都幾好睇
priest幾乎睇晒
兩個都好鍾意

罪愛安格爾完咗未？
我之前買咗好多晉江幣好大原因為咗佢同肥田，但之前某段時間耳雅好少更新
我就慢慢開始冇追
等我睇完兩小無嫌帶就去睇下priest先

因為依加要入左論壇先可以睇所以我都冇追更新啦
等佢出單行本就直接買
我機得依度嘅大家除左我都係prefer響雫》響優
咁樣就冇辦法啦 只能靠腦補響雫結局啦
再唔係就直接睇同人蹬...

手殘到冇眼睇

我……我想伊集院老師永遠單身

可以日日用了

點解我冇嘅?

係咪copy啲字?

#icon#mf 就得
唔可以有空格 本身有#就直接加mf就得 ##Mt

叻豬不要

好鍾意呢個

我又要試

不要b叻叻豬

一掌拍扁佢

肉丸變肉餅

連小朋友

激烈地攻

好彩佢冇貼濕身個張
即刻心臟麻痺

你做咩提醒佢

不要貼濕身圖倒數中

到底不要同隻肥屍做過幾多次愛?
次次都見到個肥西
因住比佢坐到你爆內臟呀

未喎，出左新連載？
原來你係會員 我冇買過 好少上晉江
茶b你仲未睇完兩小

罪愛安格爾我等咗好多年
第三部連載應該係四年前嘅事
最近好忙，但到得閒個陣就咩都唔想做

[url]
[/url]
自己入去

唔好入

拍完拖拖上水了

留左1000石比星期二
1500石等29號
希望抽到想要既卡

有無去pink

我唔鐘意

半點

出左去睇刀音放映會+去youme cafe (私底約)
估唔到你地又FF我係1/0

秋風起 可以攬住歸家

都話閱巴係直仔啦
半點J飽佢

番工

大唔大隻 有無肌肉

唔鐘意晉江
又唔比寫肉又唔比寫d爆d既題材例如骨科np

瘋佔閱巴
要b冇份

哼

佢明明講過自己會ff仔仔綁佢sm佢
邊到直

好gay

細細粒好D，可以抱住嚟

等我黎綁住閱巴 強坐
坐蓮

奈巴表示 178猛男直仔

入左 冇伏

可能閱巴同旭熙一樣都係人格分裂 身體入面有個閱妹妹

識唔識㗎
緊係要大大隻 支配感

半點嘅願望係俾人抱住嚟__ 所以希望人哋大大隻

係喎

不要bb 點解要自相殘殺

奈子流動補血站 activate

唔小心…

我就唔ff人係咪1定0嘅
不過閱巴 可唔可以講下youme cafe點呀？
我應該唔會去

其實我想問下骨科點解叫骨科嘅？
其實唔止晉江 中國d論壇都禁h禁政治話題禁血腥禁黑道文
明明依d先好睇 唔通下下甜到漏咩...

Btw弟兄
(雖然有時我都食兄弟嘅 例如齊木嘅空楠)

已經係坑直接棄
我都係 好撚攰 咩都冇心機

重要個part飛走晒
呃我睇咁多字

閱巴係我地呢度嘅幻想對象

笑死我

好啦乖乖

我唔識字㗎篇文講咩? 亂倫play?

好似好慘咁...

J2套日劇 山p靚仔咗咁多嘅

我無肌肉架 得脂肪
尤其肚腩

吓慘嘢嚟? 愛上自己兄弟?

肚腩

弟20 典型hehe
兄26 大隻仔軍人

獨B最近好似都冇咩心機
發生咩事？

奈B同蕉B啲口味一樣
點都有鬚鬚

其實我覺得冇問題 唔好比外人知就ok

原來係緊 Code blue 3
山p 結衣 戶田 仲有比嘉
是說山p不嬲都正 佢條女仲正
識睇一定睇龜與山p ボゥ、運命の人です
佢兩個係套野好有愛

真係好正呀

細佬比人bully
大佬幫佢出頭
之後細佬發現愛上左大佬
之後細佬呷大佬條女醋
大佬飛左條
之後當兵
之後大佬比驚喜細佬
之後細佬好開心 hug左勁耐
仲 面紅 潮熱 心跳加速 濕晒
之後一齊飲酒
之後飲飲下慾火焚身
之後下一秒已經發現弟弟的雙唇已經貼上了哥哥咀唇
之後弟弟被哥哥忘情地猛攻
火熱的肌膚被強悍的雙臂環抱
到發現危險的時候一切已經太遲了
點點火花遇上了酒精的助燃
烈火已經捲襲了兩人的肉體
連理智也被大火燒得 灰飛煙滅

然後…就沒有然後了

我覺得戶田正啲
山p入面好有型好man 冇晒啲稚氣

獨行bb you are not alone
我工作方面都好廢 但你知自己想點就好了

我覺得咁樣慘多啲

全盛時期嘅戶田真心
不過我依然係石原派
當然最鐘意依然係景子啦

戶田太瘦
以前明明好靚
山P真係好靚仔

嘩簡單清晰易明
好慘呀咁最後即係點?分開?

只能夠話佢唔好彩
正常人體有機制會杜絕依樣野發生

但係…唔識評論

我都覺得我讀書讀極都好廢
其實有時真係要放鬆一下 反而有意外嘅效果
休息是為了走更長遠的路嘛
獨行b加油 茶b都係

甘b真係貪心
冇咩鍾意邊個日本女星 但戶田就覺得好順眼
我覺得佢好溫柔咁

通常呢啲係分開咗一排或者細個唔太親近嘅兄弟姊妹先會發生
由細一齊成長好難會愛上對方 諗吓佢哋廁所唔沖廁又放響屁都想嘔

多謝ko b同甘b
上嚟呢度同你地吹水已經好好多

朋友都話我好似咩話題都可以講兩句咁
可能係因為我又睇韓劇/綜又睇日劇/綜又睇台劇/綜
Kpop idol jpop idol 台灣偶像我都有留意
仲有追acg 歐美就睇電影多 歌有時聽一兩首咁
差唔多所有娛樂嘅野我都o岩
所以讀書垃圾
戶田我就唔熟嘅 不過睇相就覺得正

我細佬從來唔會係屋企人面前放屁 呢點令我好陰莖 但其他生活習慣就好似一般男仔

最衰都係綾野剛

睇多D要B嘅膠PO

其實我邊忽猛男
如果識我真人你就知我性格可以痴線

強國有單新聞係兄妹亂倫，個阿哥比阿爸打斷腳要入骨科睇醫生間醫院好似係叫德國骨科，成單新聞有d奇怪唔知真定假

樂B有冇英劇/電影推薦？

佢膠得嚟好可愛
好可愛

跳得幾好睇

我極少睇劇同綜藝 但明星就認到邊個打邊個

玩綑綁PLAY都要做被綁個角色又點會係猛男

好陰莖 好欣敬?笑死我第一次聽
咁佢想放屁點算?忍返落個肚度定狗衝入房放?

掛公仔係袋 + 1分
唔見左會喊 + 5分
淫零扮猛一 + 2分
同肥婆扑野 - 9999分

欽敬 呢個term好似幾耐下
其實我唔知佢點處理 因為我都唔知佢幾時放

我望咗好耐 中間個樣

斯炸遊戲果陣既戶田真係幾pure幾true

幾可愛都救唔返

係呀欽敬
我未聽過之前

其實肥婆食用法係咪佢作㗎

美極

我自己睇劇係跟朋友睇
例如我fd係Sherlock 廚就叫我陪佢睇咁
所以其實英美劇我都唔熟
應該話我之所以比人認為我咩都知d
主要都係d朋友叫我陪佢地睇嘅時候我會去因爲朋友嘅介紹去了解一下咁
朋友a係睇歐美電影就聽佢講歐美
朋友b講acg咪同佢講acg
朋友c係kpop飯就大家一齊去追星睇con
就只係咁姐

英劇以前果部處境政治劇，笑到pk叫yes minster

不要好qq係萌妹妹

話說仲未睇skam
好懶

新個季一打 唔駛找
期望越大失望越大

周星馳以前部古裝電影對白，有條友同佢講佩服佩服，周星馳答人陰莖陰莖

真係鍾意㗎？我以為講笑

好似有睇過
其實白教堂血案我仲未睇晒，但B站冇咗

景瑜bb獻給你 戰鬥力+9999

原來係嚟自星爺

因為易親近?唔會同佢哋爭仔

呢樣係真
好想叫不要b一拳一個
不過諗真啲其實唔值得為啲仆街搞到自己唔開心
再b你都要加油

嗚呀
好撚正
如果我係男人一定對住佢打j打到虛脫

我覺得睇英劇要好有耐心，佢d節奏冇美劇咁快，但細節同歷史味好濃郁 ，要好專心睇

雨b好勁 對白都記得
我都係聽人講

佢唔搞gay真係好浪費

我聽人講電視劇版係垃圾...
其實依d真係靠愛去睇嘅
姐係為左聲優睇我冇興趣嘅乙女遊戲改編嘅動畫咁
有d改得幾正 好似歌王咁 至少唔差啦 明佢想講咩
但係有d就唔知做咩劇情一舊舊咁 好似starry sky動畫版真係唔好睇

我都係喺兩燈睇人貼星爺d圖先知

佢隻虎牙 手臂好壯 好想奶
打J打到感冒童咁上報都制

我網上見到話佢同緊一個失婚有仔而且大六年嘅女畫家一齊

你認同我
我唔需要

白教堂血案其實好好睇，但個陣太多野睇所以睇到第二季諗住停一停先
記得睇個陣已經MOLAMOLA
話說白教堂血案成日覺得最後生嗰個部下係鍾意主角

幻覺嚟既，呃我唔到

人地打機
我打j

好多劇都未得閒追
冰與火之歌我睇左第一季咋，依家積左太多，冇心力追

我就係靠愛去睇新個季，但都忍唔住
starry sky剩係玩過game，動畫唔駛睇都知雷爆
溝晒最鍾意嘅聲優真係大滿足
不過kiss個度真係好難頂

佢唔係打J打到暈咩

唔係呀，打J係改新聞嚟

打機咋
但我諗好多人都以為佢係打j

呢部睇小說夠喇……電視劇我頂唔順個d酷刑畫面

連陶傑都中左伏

我頂
而家呢一刻先知佢係打機打到暈

唔緊要啦，我諗好多人都中左高燈仔伏

其實好驚有朝一日自己上新聞 尤其係因為啲柒到仆街嘅事而上 死撚咗佢算

陶傑都中過伏

上新聞都唔係最柒，依家社交網站發達，上報好易比人起埋底，柒多兩錢重

而家係街度上連登都可能會比人影相放上網

又啪完

我喺街唔敢開 一係較到最暗
咁柒一陣俾人擺上網恥笑就無謂啦

侵仔琴日先啪完 好似係

唔係 但最近覺得肉丸吸引左好多

我都係一定要較到最暗
尤其呢個po
尤其ko b你啲圖

點解
佢大隻咗完做咗啲咩？
其實係咪唔可以啪得太密

下次記得嘅話我貼返link

冇變 每一期口味唔同今期覺得佢好正

侵仔好似愈嚟愈鍾意肉丸 幸福

之後又j返南亞

12月就4年啦

侵侵侵侵侵侵侵侵

祝侵仔同肉丸可以相愛到白頭 真愛一生嗚呀 集氣

佢d身家到左手, 就搵奈巴處理佢

唔係咩傅穎寫真咩...記得好似係APPLE睇..原來假?

辣殺侵
肉丸會先發制人 打你一身再賣你落重慶大廈做蝻亞鴨

唔係周秀娜咩 好好笑原來係假

奈巴處理肉丸
我處理侵侵

正路估西裝/制服/轉季

等佢打完侵仔一身先捉走粒肉丸

傳穎
未到樣衰但未至於要打到暈既

未似聖母瑪利亞 也不免貪心~

有聲

唔識

扮傻

我都唔識

個名見過
但未聽過
但係重點 笑死我
走音走到

好得意呀 喵bb係最萌 個身勁軟

我都係 聽過個名未聽過首歌

融化我既心

渣GA

7點大家起身番工番學了

我記得以前係鑽石山廣場聽過傅穎唱歌
得果幾個人捧場 又難聽到

要b早晨 未訓定岩岩起身呀

有時覺得hehe 啲情節重好睇過一般個啲

返埋今日可以放兩日假了
已經入咗放假mode

男女睇得多都厭啦

羨慕粉b

但我仲有另一份做
喺飲食台見到半點巴你啵

要搵定拍拖好去處

喺屋企玩煮飯仔啦可以的話

粉b加油

你睇開d咩咁呢，gv，bl漫畫？

侵巴呢d叫發情期

到時飯都唔煮架喇

放假可以多D上水

細個睇台灣言情睇到五分一已經頂唔順
唔明個D書點解會大賣

大家今日拉咗未？

會嫁啦

睇你地吹水都喺種樂趣

最近睇左三生三世十里桃花 覺得前傳好睇過正章
唔明點解可以又拍劇又拍電影

唔好睇呀
套垃圾係抄襲bl小說桃花債㗎

我都係

一齊

睇完啦 除左前傳果一小部份係ok之外成套都好唔合情理
本身幾中意楊洋 但係套戲個look真係不了

辣殺劇

之前啲人講到套劇超好睇又話好淚奔 跟住睇咗陣覺得好悶 特技又假到死

大陸劇係咁

正常，強國商業古裝電影包括港中合拍片都有浸膠味

古裝劇就一dd，有d就好有歷史底蘊，有d就好柒

100套入面應該有98套都膠味濃
但好多人鍾意

所以平時睇開日韓劇

我覺得韓劇有進步但好多都仍然好膠

睇過微微一笑很傾城 (睇過小說覺得ok)
中意楊洋既顏值但係演技真係不了 成套劇好chok
同埋網遊世界果段真係膠到我唔敢睇

利申 睇到尾二果集棄左

我覺得今年鬼怪同埋七日的王妃都幾好睇
其他都覺得麻麻地

我都覺得韓劇好膠
劇情慢到呢 個設定又重複

我覺得大陸係拍啲歷史人物嘅自傳係唔錯

點止佢 成套劇啲人都係鬥chok

好少睇韓劇 但如果係孔孝真拍就有啲性趣

其實我覺得人大左就覺得睇咩都膠
韓劇係風格上都多左好多 有清新偶像風 有以前嘅全家都有cancer 風
進步嘅空間係有 但係都進步左好多

中國嘅劇集就...我睇過嘅射鵰英雄傳都仲可以
微微一笑很傾城就劇情黎我覺得ok
只係入到game就p到好膠...
武媚娘有參考過下歷史嘅 只係我本人唔鐘意范冰冰

只能講其他地方嘅劇集一直進步 得大台...

女主角根本唔美艷
小說明明話女主角生得美艷但其實好純情
說好的美艷呢

其實孔劉幾正

我覺得范冰冰真係好俗
大台越嚟越不知所謂
又黃翠如又乜野貝，唔靚之餘仲要演技負分
劇情好多都又膠又唔合理

人大個左唔中意甜 中意虐到喊到收唔到聲果隻
韓劇我麻麻地現代純愛 除左有幾套係幾好睇之外有好多都伏 通常我睇古裝劇+推理劇
大台劇真係十年冇睇

孔劉好cutecute
睇完鬼怪變左叔控

黃翠如同佢老公真係天生一對 兩個啲演技都
我記得我最後睇果套大台劇好似係同事三分親定畢打自己人

范冰冰就係網絡紅人樣 中國人嘅整容模組
翠如bb我係幾鐘意嘅 只求大台唔好叫佢拍劇

韓國電影就可以一戰
韓劇 不了 我其實都唔知孔孝真咩樣

cancer風 冚家剷風

孔孝真唔係典型美女 但做戲好好睇 好自然
同埋重點係佢每套劇嘅拍擋都係男神級數 俾男神包圍好幸福

套無聲吶喊睇到我…

冇咁誇，強國d大型古裝歷史劇只要唔係走偶像商業路線，係會搵d影帝/后級cast嚟演，以及係會用心考究製作，呢d都好好睇，佢哋近期有部大秦帝國聽講又係好正
其餘果d商業古裝劇就真係有浸膠味，而且我發現有唔少呢類劇係搵香港導演編劇監製之類，睇得出係cctvb果類劇，只不過製作成本高好多
仲有強國d古裝電影係完全商業化，只求cast，場面華麗，但位故就九唔搭八on99真係

好憎泡菜，冇睇好耐
依家連美劇都追唔必，莫講話日劇

d男女主人追人都好膠

強國偶像劇算罷啦，只係比台灣偶像劇冇咁膠

肉丸好鍾意睇 係三生三世唔知做乜先冇睇
之前由武則天開始到天龍八部都集集追

佢應該冇乜整過
個樣自然d，睇得出冇其他男團偶像咁靚仔

唔知靚係邊 得3

佢睇唔睇得明，強國d古裝劇台詞文縐縐，唔似cctvb咁現代喎

佢東方主義 就係貪d支裝劇夠"中國"
睇唔明就要我google

你要睇埋電影，廝殺列車佢喺入面好型棍，連埋佢個角色魅力睇就會鍾意佢
同埋佢比果套來自星星的你貼地，星星的你入面個男主直頭比人塑造成白馬王子咁款離晒地

唔覺

佢東方主義先會鍾意你
又或者佢係因為鍾意你先更加東方主義

應該係

近幾年真係得大秦帝國先多人讚係認真製作同跟歷史
之前套三國一開始都話好正，但D人睇睇下都鬧，最記得係話劇情有排都未去到劉備扔阿斗，但曹操已經一早話嘲笑扶不起的阿斗
其他古裝片幾乎都係偶像劇，其實武則天我都覺得係偶像劇
不過點膠都好，都已經好過TVB好多劇

你鍾意J 0

來自星星的你幾好睇
但唔明點解咁多人當都敏俊係王子，仲話要嫁外星人
我剩係覺得男女主角互動幾萌，但完全唔覺得男主角吸引

靚仔就j

仲有李鍾碩

三國係真係好睇，演員d演技真係演帝級水準，以成部三國既製作誠意嚟睇，係可以包容到小部分瑕疵
武則天我冇睇，算係偶像劇既
但宮斗師奶鍾意睇，我比較鍾意睇權謀 ，瑯琊榜仲可以有得腐

你J親果d都好0味濃

依d又算唔算0 隨便舉例

佢真係老是常出現

究竟靚仔係邊

身材最正就係依隻

都唔差

見到佢對兜風耳真係不了
男女主角都麻麻地 所以冇睇星星

可能我睇慣左 我覺得佢ok喎

就我身邊有睇過星星嘅人入面冇一個當都敏俊係王子...
大多數係睇下戲就算啦
點會ff自己嫁比外星人呀

金秀賢我就麻麻嘅 比起星星我嘅佢我prefer擁抱太陽的月亮嘅佢多d

好得意鬼佬都睇古裝劇
聽得明啲文縐縐嘅對白咩?

鬼佬眼中嘅東方主義係幾另類吓

我都覺得幾好睇 但唔覺都敏俊正
我覺得男二仲正過佢多多聲
可能係劇情新鮮啲人咪沉迷咗

擁月我覺得麻麻地 童年版反而好睇啲
between講開古裝劇奇皇后幾好睇

呢件柒到

agger
我都覺金秀賢喺擁月仲有魅力過星星

我覺得金河那好靚仔

不了

女主角細佬先正

我翻譯 教佢係現實生活唔好用"告辭"依d字
佢唔明又要我幫佢google咁, 好煩

佢成日又會話2017既東方主義係對"東方主義"本身既再現,
多於傳統理論講個隻"東方"想像

好哲學
我覺得中國啲古裝劇冇咁j-able 清朝既就半光頭 唐宋就M字額

原來佢年紀仲大過金秀賢

冇男人味
男二好正又靚仔又型棍

個角色幾討好

佢成日想讀文化研究master

告辭唔係再見咁解咩?點解唔用得
我覺得幾得意喎講呢啲字眼
我朋友都好鍾意歷史嘢 成日講冇銀兩 買乾糧 在下乜乜乜 小弟乜乜乜

中國古裝先好J 或者三四十年代 好有韻味

安宰賢 睇新西遊記會被佢圈成飯
不過佢老婆正好多

姜河那竟然冇人欣賞

韓男星嚟計蘇志燮同車勝元冇得輸 好型好man
如果美男子就金範 呢個好撚靚仔

佢老婆有幾分似mandy

金範有種中國柒味

尼到唔喺有人反韓咩
吹得好快
終於自由了

韓國除左即食麵好食之外 真係冇咩掂

上面果個算重
下面果個就攻些少，但都唔係太攻

我覺得連韓國嘢食都…
鍾意我女神都咁話

安宰賢錫老婆錫到濃

淨係即食麵好食 d麵質爽口彈牙
其他就

你同佢講聲呢d字係古代詞語現代人唔岩洗，英國佬都唔會用莎翁詩入面d古英文詞啦

髮型係硬傷

2017東方主義係乜9

好似日本啲武士光頭真係不了
如果好似薄櫻鬼果啲美男子反而好J多了 但係同歷史唔吻合

有d鬼佬仲鍾意一d好重口味既東方面貌，好彩大部分鬼佬都唔好呢味

係呀 佢都明

我公仔麵淨係食辛辣海鮮同埋益多撈麵

泡菜d古裝劇先最膠，老吹到佢哋有幾咁勁

我都鍾意食辛辣麵
但……即食麵真係唔好食咁多
所以韓國野冇野啱食

agger
韓國除咗首爾果忽繁榮之外，其他地方都
泡菜人靚既都係整過嚟

佢哋d即食麵唔係辣就係芝士泡菜
冇一樣岩我

M字額係cctvb d特色嚟，我見中國d古裝好少係咁

嗰D咩芝士呀部隊煱呀
寧願食台日泰式好過

仲有步步驚心入面橡膠穎同吳奇隆同其他演員，清裝又唔覺樣衰，有d仲幾型
係cctvb拍得柒

我都頂唔順芝士

同埋佢地D文化好恐怖 好大壓力
輩分尼D

辛辣麵原味先好J 海鮮好難食

會唔會十年後話芝士係佢地

覺得spicy seafood先正 個湯齋飲都得

我學校附近有間韓國家庭餐館又幾好食
其實我覺得辣年糕同埋麻油炒飯都唔錯
未食過部隊鍋or芝士野

冇左翼既地方就係咁

寵

韓國嘢得個咸同辣字 其實都係味精味嚟
但又幾好食

咁不如食川菜重好

不要bb
我都係咁話
不過都係覺得太濃味

新西遊記入面具大人好似成為左半固定成員咁
不過真心好sweet
搞到無法直視安宰賢同我男人嘅互動

可能佢哋會整左隻佢哋獨有既韓國泡菜味芝士

韓國野唔岩我食，聽講部隊鍋即係乜柒都隊落一鍋野到煮，再加埋公仔麵

我記得唔知邊度睇返黎日/韓既人覺得我地D輩分文化比較輕鬆D 分得無咁嚴

笑咗

跟手多謝你百幾二百蚊

部隊鍋係垃圾食物鍋
火腿 午餐肉 腸仔 公仔麵 茄汁豆 ed罐頭野

真係唔知點解垃圾食物都可以賣咁貴

所以我唔明點解D人去韓國食完係咁話好正

我成日煮比肉丸

慢性謀殺
想食死肉丸？

女人錢係好易賺呃

侵仔想謀害肉丸再搶佢身家

懶得煮又懶得買外賣就索性煮公仔面
不過我都一齊食

佢而加未有身家

你就係佢副身家 嗚呀好浪漫

下次可以食粉絲 韓式辛辣粉絲好正

其實係香港經歷過殖民統治後冇左大中華文化圈嘅o個套階級制度
支國就緊加唔洗解啦

只係日韓仲保留依套系統姐
日本偏唐朝 韓國偏明朝...

公司wifi垃圾到上唔到呢度 data又就用晒

其實依d垃圾食物比韓國人當寶主要有兩個原因
第一係地理 偏北地區冬天凍到死啦點煮野
第二係歷史 韓國自古(據文獻記錄可追溯到漢朝)係古中國嘅附屬國 (就算唔係都要進貢)
靚野好野都進貢哂比古中國d皇朝啦

用喺化妝品護膚品都無咁嬲

ko絲 又腦補

頭先地下有張五百蚊 但冇人執唔知點解
個個都眼望望可能唔敢執

大家都驚係伏掛...
而且其實又唔係自己嘅 執黎做咩...

你唔覺得好浪漫咩

吓冇人見到嘅話我會執喎

如果喺5000蚊 你估無人執?

嗱~我食花生嫁炸

我嘅話 大概有人就會當睇唔到
冇人就搵保安囉...再唔係依然係當睇唔到

一期x藥研

我係薬一期派
睇到依度先有閱閱真係一個腐巴黎
平時閱巴講嘅野太正常...冇明顯腐化

樂B一定要追返開頭個幾個PO
閱B最鍾意綑綁PLAY，仲要係佢比人綁

當然 如果對方係刀男就更正

閱巴腐點唔同姐

綑綁play咁開心嘅...

我發現原來依度真係冇正常人...

Btw我自己掛住講cp講到off topic
薬總好攻依個就肯定架啦
依張諒bb好l正呀
星期六同fd出街俾佢睇佢都話諒bb好正
反而我對現實中女子力仲高過我嘅大介冇咩興趣...

肉體sm我都麻麻哋
心靈上嘅sm 嗚呀真係對佢又愛又恨

有呀有呀

我明明好正常

我都係

係淫左少少咁解姐

虐心 相愛相殺最正
是說以前睇某kpop公司嘅家族同人文
係大逃殺paro 明明唔係bl黎
然後我男人嘅戲份超重 仲有同佢係另一個團嘅好朋友(男)係劇情上有少少曖昧
我男人一直唔跟團同佢基友係一齊
但係劇情描述到我男人想同隊友會合
同佢基友講到打推倒對方 最後反左目
又係咁諗住對方
我本人本來對真人cp還好都萌左依對
當然要講相愛相殺一定要講小靜靜同我個名啦

做咩咁謙？

半點b鐘意唱k小魚仙同鐘意小圓已經唔算太正常
利申：兩樣都ok 小圓仲未睇但係學姐好正

正常到不得了
小焰對小圓既愛係至高無上既愛

相愛相殺超級正

唔知咩動人美妙演唱會開始

不過老老實實 如果萌男子玩公仔的確幾萌

因為我敢認第二 冇人敢認第一

係活潑動人歌聲演唱會開始

我床伴同大家say hi

但係一諗到我個名係原作最後一集失左蹤小靜係sh好似咩事都冇發生過
而係與臨臨共度黃昏入面我個名下半身癱左就算身邊有可愛嘅蘿利同正太都唔再能夠推倒人就...

真係有公仔 好萌
玩公仔係小受受屬性之一

冇得推倒人仲有咩人生樂趣

就只能被人推倒啦...

有同類

隻水獺好鐘意

我都有公仔 不過多數喺粒粒豆豆既公仔 仲好好揸

我都係一眼就鍾意隻水獺
水獺勁萌呀

好好揸

真喺好揸嫁

gay味濃

我會用

半點好少女
大家法唔法國d受都好少女

仲可以有齊橙既

臨臨係病嬌黎好似係
所以係愛呀先對小靜靜特別差
差到唔認為佢係人類仲想殺死佢
雖然我覺得臨臨真正鐘意嘅人係新羅

呢套野個作者寫左篇靜臨同人bl文

個本係靜臨靜
除咗DRRR，我覺得永生之酒都好正

係呀 不過係愚人節賀禮
由一個係小說入面係腐女嘅角色ff出黎嘅內容
Ps game入面都有一小段o個一個腐女ff嘅靜臨小說
野神都有配到...好似係

KLAINE真係好正呀
仲有冇CP好似佢地咁萌呀

You can you can do anything, anything
You can do anything

有冇人掛住侵侵 ?

侵巴

侵侵侵

玩下 唔好咁認真

旭熙bb真係好得意

唔好意思 我慣咗打有口字邊
改返打係字

侵仔muak

旭熙bb aishiteru

辣殺

ko b you are so qqq

我覺得自從知道旭B性別之後
KO B好盡情咁調戲旭B

我要用我嘅熱情去喚醒返旭熙妹妹返嚟

旭B從來冇變過旭仔

我掛住

半點係人妻 唔係少女
旭b就係少女

侵侵 侵侵侵侵侵

制服誘惑希哥

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵

要著魔法少女嘅衫然後...

到咗三個月就
好期待

人妖

搞也搞不定
中篇 好好笑 有肉有劇情

係裸體著圍裙先啱

點解我手機上傳唔到圖片? 你哋得唔得?
有張賀紅好正想上傳

每篇都有 但唔係勁大篇幅

而家得喇

咬

我估到你會咁講

決定而家去翻睇

律 高野さん

冇錯 就係咁

嗚呀係愛呀愛呀愛呀!!!!!!!!!!

我都好鍾意呢張 我鍾意個pose

我見過呢個嘅高h圖

年中咁冷都有高h圖
不過九成逆我cp...

我都見過
互攻

兩兄弟唱呢首歌

個樣仲要勁銷魂

係咪Matt Bomer?

係呀

我以前成日唱

自從聽咗呢個版本就冇再聽原版
侵侵同肉丸一齊唱？

我地成日唱歌

你羨慕嗎

原本仲以為做乜9貼bg

淫亂呀 唔準淫亂呀

岩呀，你都唔好再咁淫

我唔同 我係擁有理性(rationality)既情慾主體(Sexual Subject)
但你唔似我, 所以好可能會變成受自然慾望所支配既奴隸

有冇人有睇Glee

翻睇緊S3 KLAINE CUT

睇到呢度
佢地D反應好正

我都擁有理性(rationality)既情慾主體(Sexual Subject)

KO B 最知我心

佢就黎比人當鴨仔賣

要GIF好靚仔

好想食18件麥樂雞

我對bg…

薯格

為大家送上性感既早晨

你地鍾意既野

8點冇人上水

水已上
互攻我都唔係好接受到...

侵 侵侵侵侵

佢D紋身

好正呀
不行了 啊

太瘦 大隻返少少就perfect池

有得屌你屌唔屌 ?

唔屌

俾佢屌

唔屌 留返俾你歎

你哋三個玩人型蜈蚣

比佢屌完再屌佢

頭先都有見到呢個po
第二個把聲勁似我個friend

錯 佢屌完你會賣你 唔會俾你屌

好性感呀把聲

第一把聲後面話剪爆咩話?聽唔到

剪爆你個何B仔

屌完佢先比佢屌
再比佢賣去接d好似佢咁高質既客

我願意

日光日白發夢早左D

尋晚侵巴先話唔可以淫亂，一大早就變返淫婦
(頭先我個回覆食左喺quote裡面)

佢地淫亂

唔靚仔唔接

接靚仔著數嘅係自己

但靚仔免費

鴨仔冇得揀 好似係

近排又病
食左西藥超眼瞓 最後又遲到

我唔係鴨仔

放假既好處就係可以訓到自然醒

遲到不如唔好返, 拜託點名最簡單

但今日係星期一唷 你仲未放假唷

侵仔唔好教壞閱巴

好葡萄

讀u唔走堂, 凌晨要起床

boom bay ah!

要絲BB

茶姐姐

社區標語大賽兒童組冠軍 侵仔

侵侵
侵侵侵侵

嚇我唔到既

ko絲 妳繼續提子我啦
我聽日都可以訓到隻豬咁

男神呀

個科8半堂唔洗tick attendance 但如非必要都唔走堂

成班gay餓鬼
人地先唔想屌你地

好
想咁樣奶佢塊面

咪係 全部咁低汁 得我一個高汁
淨係會屌我

我女女女佢

女女女我
唔準女女女佢

唔要你 但我地可以輪佢大米

我我唔屌人
我綁著你 強坐你同佢

綁起佢輪樓強坐

坐到佢不要不要

成班淫零

u....too....la....

你哋成班饑0白日渲淫

點解可以淫成咁

好可憐 唔忍心再蝦妳啦

留返比我蝦

成日蝦蝦霸霸

唔得

開餐先
btw多得嗰條友 M記真喺唔俾飲品袋

要出聲叫佢比

樓上肥婆

又手快快打咗喺字
係先啱

雞翼奶茶

唔好學侵巴成日蝦呢個蝦果個

我有呀
我心諗點拎?又飲筒又糖水

粉b搞到我都想食雞翼同奶茶

係呀
我仲肥過欣宜添嫁

真係好on9，環保撚走火入魔，遲早搞衰環保個朵惹人反感

新黎新豬肉

一齊食啦

不要新過你
係都係你蝦佢

有袋方便D 個袋我拎返屋企都會重用

我唔蝦人嫁

你貼果張相m記d薯條好少，得半包
兩包細薯平同多過一包大薯

唔叫餐就叫兩包細既
但跟餐就…

個野飲袋可以點重用？

喺咪嚇走咗其他巴絲?
得返落巴既?

我只會用個袋裝返食完m記袋垃圾

用黎放垃圾 貓尿片咁

佢哋唔得閒姐

一樣

得返你同我 嗚呀

深圳有共享貓咪服務

痴線
真心鍾意貓點做得落手

侵

好慘d貓變左pt cat friend

我翻黎啦

留返精力蝦9肉丸

呢度有冇人鍾意藍淋
聽講佢好似比人請左去中國小說網寫連載

甘巴

係咪寫bl小說

唔鍾意

佢寫咩？中國小說網好勁㗎

仲有我

得罪講句
佢咁都有人請

最愛

獨巴

唔好愛上我
我是初瓏的

粉bb

我係毒絲
全個po最毒

不要 好耐冇欺負你

我同你一齊毒

我蝦人

你係蝦人炒蛋

茶b 文藝少女

唔係

我都係毒

佢蝦我

茶絲

原來絲打
我直頭係肥矮柒窮毒

不要同粉b隻揪

雨b係絲打嚟 佢係我嘅人

貓咪都有公廁

我仲要加多個臭

唔文藝
毒柒宅

好match

我應該輸硬

左邊一拳一個係不要 右邊受重創係粉b

好對唔住
我睇ac名顏色叫人
大家多多包涵 請屌細力D
雨絲唔嬲我呀

我都係絲打黎...

少年你太年輕了
我其實係巴打 其他多數絲打

尼到無巴打?

妹妹向ko姨姨請安

ko絲真喺巴打?
見留言D feel似絲啵

唔係呀
依度有腐女有腐男有hehe

媽呀
好亂呀~邊個絲?邊個巴?
唔好蝦我啦

仲有sheshe嫁

因為依度係網絡世界嘛
所以要有網絡人妖嘅存在
粉b認唔到邊個真絲/巴邊個假絲/巴就清一式叫咩咩b就得啦～

好多新淫
大家好我係新淫櫻b 請多多指教♂

櫻井孝宏bb我愛你

好主意

櫻寶
我係初瓏既女人
多多指教

好似我哋

小新

今晚食和牛

和牛係咪入口即溶? 好耐冇食牛

我又要食

要b做咩扮絲

可能已自宮

咁要改口叫不要b

我會整到變劣食 打算切粒炒菜同埋落特惠牌雞粉

不要J

人家是小妹

識食一定係一口咁食

肉丸咁都忍到 反檯

唔好浪費食物

嗚啊我會怕醜的

太長啦 叫初b好了

不要j

真係淨煎好過

我地住得咁近 不如我幫你煮
你屋企有冇圍裙比我玩裸體圍裙

笑咗 黐線佬

無問題

拍片唔該

係咸濕佬

Post 上tumblr

索性改名叫半點好誘淫

你覺得呢?
尼條問題聽唔少

不錯唷

要b都改埋
叫不要J

不了
me純潔

我屋企除左我之外唔歡迎低汁

??

我高汁
係淫少少

不要b

我係腥講淫

支那口音

我都對tb
尼種女仔最啱我
唔好同我爭呀

好有女人味 邊個黎

大陸

cap

我老婆我女人我女友我既愛
睇我ac名

咁你應該係

肯定?

我！
最愛 avril lavigne 做我女朋友

gay

and欣宜 , cat girl

最多就是小淫零

巴打識食

睇嚟ching都係同道中人

唔信

琴晚你喺床上先欲求不滿完喎

牛演勿演買 凍撚死

磨牙
我miss咗嘅

冇5都有4.5

茶b好似係全直

邊間u 牙仔靚唔靚

旭b 少女總受

Poly 兔仔牙

女裝
lace...

稀有動物

哥哥
我想睇吓牙

啊啊....不要....不要....會壞掉.....會壞掉.....啊

黑人裏面嗰個一定係你

睇牙要搵許廷鏗

好想食 懶肉

我都想

兔仔牙有4.5

好笑
我畀0.1分

有 高汁兔仔牙

打你

勝利組

佢想睇兔仔牙

不要J壞掉了

旭b vs 不要b
邊個會贏

same here

後庭鏗
我硬係覺得佢床上會好淫

我唔覺得我會夠你打囉

肥婆

雨b都好似係全直
甘b後面嗰個做咩有點sad

旭熙
我個心永遠都係屬於旭熙bb

諗起做愛回家 李豪都好0下

我都想俾佢屌 但佢好似係0

係

雨b呢

我咁錫你 你點可以咁話我
我既乖乖花生b去左邊

你究竟有邊個係唔想俾佢屌

我係唔中肥，其餘都中

有呀 不要b同旭b

雨bb係屬於神交 旭熙係用嚟發洩

ko絲 我呢

點會嬲
btw粉b唔洗咁客氣

做咩蝦半點哥哥 你走

三千後宮

落雨絲

Ko b

櫻b都好似係

牛龜咁大隻叫人做姨姨

我男女通吃 粉bb今晚上我度定你度

其實我全中

剩係矮已紅唔中啦

要既 叫錯人唔係咁好

獨行bb都係我寵幸嘅愛人
係同瞓天橋底嘅伙伴

tvb

原來你係淫絲

我都瞓緊

要b 180

雨bb 不枉我咁愛你

和牛就咁煎嚟食加少少胡椒香料調味都夠啦

點解佢地瞓後宮
我要天橋底
不過幾好丫 風涼水冷

你地做咩瞓晒係我屋企
走開

睇你表演誘淫呀

我要上你到食大餐

我晚晚同你瞓天橋底㗎傻豬

說好的裸體圍裙呢

真人show

食到你說不要不要

公眾地方會俾警察叔叔

快D

沒有一個0是不淫，已經看透了

未到放工時間咁多人上水

係咪扮緊工

其實我哋個個都係廢青扮返工 半點做咩篤穿我哋

其實我係連登最後清泉

i go to school by bus

食到變成細細粒咁

放假中

廢青邊有工返

我IQ140

星期二我不嬲都比較得閒

好好笑呀個笑話

我都想做廢青

依家好多假難民，天橋底已經唔安全了

點解無人信

me too

雨b收留我

依個真...其實係怕煩到朋友就摺係屋企
隻果然翁好qq

都係寫bl，應該係類似晉江果d小說網嚟啦，強國d有錢人財大氣粗，好興一嚟搞生意就係咁狂洗錢，務求短時間出名

我冇睇過佢d書，不過聽講都係狗血作者

ok，我帶你一齊瞓m記

得個錢字 但其他嘢統統就…

旭b

咁有多個網文小說平台競爭都好，晉江依家好多題材都唔寫得，肉唔寫得都算，連頸部以下既親密行為都唔寫得

咁睇黎做乜

成班0真係好淫 ，陰莖陰莖

嘩 咁純潔呀?

我以為粉b好似不要咁細個 原來係女人嚟

睇劇集同感情發展
d作者一係唔寫肉，一係將肉放微博，有d就只放個志

冇肉半點會死

睇劇集情

你睇過咩小說

我都想咁後生

半點極度肉球不滿

我講嘢氹到旭熙笑呀 媽 我得咗喇

好多論壇人地作既肉短故
出名d得上癮

我都係咁諗 所以以為得18/9

想要

我老婆都係細兩三年姐

我冇嘢隱瞞 想知就話你知 我18

隊死你！！！丿

一拳一個

加一 紛b原來係姐姐飯
我係藍家人都覺得自己鐘意嘅偶像同自己差唔多老...
就算係閃家,exo所有人都大過我 都覺得佢地好有弟弟feel

Jed 你呢句夠我j一個鐘

Ko b係年年都十八歲嘅o個種
如果唔係咁我真係要反省一下自己點解自己咁唔成熟啦

呢d邊好睇
我哋第一頁既link入面有好多好睇既小說，你入去睇睇

有冇人更新咗ios？有冇伏？
到而定都唔敢更新

細我十年

你信

以後落堂做paper都係去polyu lib算
環境仲好過hhb
個人又專注D

我另外兩個老婆大過我
一個係Jessica 一個係恩靜

狗血冇邏輯唔合理

手殘更新左嘅表示用唔慣
如果茶b你係6/6s我勸你唔好更新

ko寶唔會呃我掛

我下年同要b去考dse

咁離譜，但佢好似好出名都幾紅下

我見到d app有成三十成個可以更新
驚忍唔住
唯有將佢地移去後幾頁，眼不見為乾淨

T-ara就唔評論啦 歌係好聽嘅人就...
Ssica 所以粉b係4月打後出世

tara呢隊野我都聽講d人品德唔係咁好，尤其是最靚果件似金泰熙果個

真係好紅
雨b快啲去睇下
包你睇完上嚟鬧死我

伏撚到仆街

真係好垃圾 睇完嘥時間

不了 覺得佢會好似瓊瑤果d小說咁

咁佢係咪寫開虐文？

我睇過一本咋
攞嚟虐咁
咩不可抗力

虐讀者，毒害讀者眼睛，降低讀者智商

好彩冇手多

茶b形容得好好笑

算啦 花英事件都叫還咗姖地清白
姖地人氣都已經…
有人就有是非 睇有無擺上枱姐
有D表面好fd咁 背後就…

話說粉b同我係屋企人黎
因為鄭秀晶係我老婆黎 雖然秀晶細過我
Btw通常鐘意ssica嘅人唔係會prefer孝敏架咩？

冇心機睇長文

似金泰熙果個有得拍戲，有排撈
女團人氣始終都有沒落既一日
佢哋同期一齊紅果d好多都收山

玩開ios beta 但無乜留意

有短文架

長文寫得好 唔係清水就係坑
短文易上手好多
不過我都係prefer長文多dd 自虐狂

長文 最愛

其實我係唯飯 (唔好打我
好似Apink 就初瓏/恩地
少時就忙內 黑珍珠 西卡
6-ara就恩靜
gsd就Yura同Minah咁 等等
其他同團叫留意下咁

長文
就快爆po

好過E+新嗰堆先 個個團一樣一式咁

諗定名

爆了爆了

冇野喎粉b 理性唯飯就得
我都算半個少時anti黎
但係我都會鐘意Jessica sunny 同允兒嘅
通常只推女團嘅女仔唔係bi就係sheshe黎...

長文係有洲洲同瑜瑜既加持先睇得落去

Ko b開

Sunny性格

差2個潛晒水